\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !


\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/1ere-tex/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{Révision}



\begin{document}

\chapter{Bilan du chapitre}


\thispagestyle{empty}


\begin{objectifs}{}
Faire le point sur ses acquis à la fin du chapitre.
\end{objectifs}


\vspace{-0.1cm}
Le graphique ci-dessous pourra être utilisé pour réaliser une figure. Ne pas oublier de placer les axes.

\vspace{0.1cm}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}


\tkzInit[xmin=-5,xmax=5,ymin=-5,ymax=5]
\tkzGrid[color=gray!75]

%\draw (-6,-7)--(-6,-3)--(-3,-3)--(-3,-7)--cycle;
%\draw (-5,-7)--(-5,-5)--(-4,-5)--(-4,-7);
%\draw (-6,-3)--(-4.5,-1)--(-3,-3);
%\node at (-4.5,-4) {F1};
%
%\draw[->] (-7,7) node[below=0.1cm]{A} --(-2,7) node[below=0.1cm]{B};
%\draw[->] (-7,0) node[below=0.1cm]{C} --(-1,6) node[below=0.1cm]{D};

\end{tikzpicture}
\end{center}

Soient les points $A(4,1)$, $B(-2,-2)$ et $C(3,-5)$.


\cadrep{Travail à faire}{On vous demande de : 
\begin{enumerate}
\item \textbf{Tracer} sur un repère à créer le triangle ABC à l'aide des vecteurs $\V{AB}$, $\V{BC}$ et $\V{AC}$.
\item \textbf{Déterminer} par la méthode de votre choix les coordonnées des vecteurs ci-dessus;
\item \textbf{Calculer} les normes des vecteurs ci-dessus;
\item \textbf{Vérifier} si le triangle ABC est rectangle.
\end{enumerate}
}

En travail supplémentaire, on pourra chercher les coordonnées du point $D$ tel que ABCD soit un parallélogramme. 

\end{document}